[推到完場]IU 對 石原聰美 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃4強首回合

以下為馬上舉行之賽事
會員可直接以正負評功能進行投票

IU v 石原聰美

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃4強首回合

2019-4-30 12am-10pm

IU v 石原聰美

dlwlrma #ishiharasatomi

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以正負評功能投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

聽日有 新垣結衣 v 鄭家純

好難揀呀屌你

決賽無爆冷啦掛

唔撚洗諗投石原，決賽再投結次bb

石原已勝無疑

兩幅相差咁遠

IU係正評定負評？

IU

正

投左石原

打和啦super

IU，我所欲也，石原，亦我所欲也

呢個真係55波
IU外純內淫，歌正腳正，但著衫柒
10蚊外淫內淫，身材夠平均，最識襯衫女明星沒有之一

IU好完美又善良，輕易屌打好多人，平時諗都唔諗投佢，但今次對手真係好強，十元個樣夠靚衣著品味又好，主要係加埋含撚嘴，毫無抵抗力
個人認見

含撚咀大戰

推

quick

石原聰美＜＜＜＜身材比ＩＵ好

直接skip 去石原v 結衣咪好囉搞咁多野

你咁講咩都唔駛玩
最好乜都cut晒佢